我係一個9upper，你問我答

👌🏻

叉燒包

肚餓

食叉燒包

dun like yum cha

屌她閪？

咩嚟

你呢？
我當佢係朋友

牛肉加蔥花 要烏冬嗎？

我整過真係整過

晚餐：牛肉加蔥花，要烏冬嗎-14082017

聽日又要返工